二選一 CR-H or CRV

近排疫情嚴重，老婆又唔想日日逼車返工放工，想買多部車，畀佢揸返工放工買餸代步，睇中呢兩部CH-R行hybrid ，CRV行turbo, 如果講內籠闊CRV贏曬, 但CR-H真係型好多, 因為有時車兩個小朋友去學嘢， 加埋工人姐姐， 又要兼顧實用性，點揀好呢？

Toyota CHR🤔?

CHR實用性接近0

因為有時車兩個小朋友去學嘢， 加埋工人姐姐，....

後面冇袋, 仲揀CR-H

你講緊高鐵？

打錯, 已改

兩部size差好遠wo
CHR同HRV比就差唔多
同埋你本身係揸開咩車？
如果本身已經係七人車
純要買多部黎比老婆買餸用咁chr或者hrv夠啦
不過尾箱黎講好似hrv實用過chr

我自己我都係啱啱出咗部Infinity QX50揸緊，CR H尾箱的確比CRV細,但因為泊位方便，老婆話比較易睇位，CRV就可以間唔中變七座,放嘢又多啲，但個款冇CRH咁型

七座不如stepwgn算啦
坐得都算高身
四四方方仲易睇位
七個舒舒服
買架crv返黎好快撞花

如果買七座我不如買日產嗰部e power
, 我老婆就係唔想揸van仔

C-HR先啱

咁你唔應該上黎問連登仔
應該問下自己七座同細架泊位方便要點取捨

C-HR 9個袋
CRV 後面冇袋

你車住一家大細, 安全設備最緊要

兩架車都試過，我老婆覺得是CRV就比較舒服似房車,但操控呢就是CR H好操控,但佢又想要大架啲，我就鍾意C R H，有得改下，不過就唔係好夠力

痴線, 完全冇理過我講既野

咁講鋼水兩個都差唔多啫，咁 的確九個袋畀後面冇係安全好多嘅

唔撚使理佢架啦
呢d人佢自己有答案啦

聽講chr好似冇現貨 依家訂都要下年先到

答唔切姐，如果唔係都唔會問意見啦，其實都心大心細

CRV有現貨但是CHR最快都要11月，我可能買水貨

2樣唔同野

你有錢買到CRV 仲要諗CHR

其實兩個價錢相差唔太大，CRV另有一個問題就係唔係日本做係泰國做

原來香港代理係on9
CHR 低CRV 同RAV4 一級
但價錢一樣

因為好買呀嘛